男女都幾唔公平

女人偷食完鬆左知咩事
男人好似冇乜証據

因為本來允許男性偷食 女性要忠貞
係因為女權上位先變到咁 其實而家唔俾男性偷食已經唔公平

生日快樂

友誼波應該唔簿